好心你地班女人就咪鬼咁雙重標準

點解你地就可以同時俾幾條仔溝
但就唔容許男仔同時溝幾條女？
真係丕理！

利伸：唔會同時俾幾條女溝自己保持距離好男人

因為冇人想俾你屌

Maybe

教我溝女

女唔是溝的
如果一開始用溝女既心態
成功率減8成

比人溝 同溝人 係兩件事
關男女咩事？

是幹的

乜撚嘢叫丕理

咁要點做

多女

He is

對

直接約爆房

唔比定無

抵你有女

巧令女

樓豬本人又貢能靚仔

U2

我係溝唔到女嘅可憐蟲